日式芝麻醬求推介

想拎黎撈烏冬or打邊爐 但唔要丘比嗰隻 試過覺得太酸 請各位大大出招

直接倒落湯咪唔酸

good eat

呢隻

呢隻唔酸?

酸

人人口味唔同我好難答你，我只可以話我覺得好食

同丘比比邊個酸D

丘比